放榜之後有冇啲咩program可以join

求大大知道嘅話係下面留言有啲乜嘢program

大你老母臭閪 去支那join program啦

使唔使咁呀 放榜姐得罪你？